[法官大人]小路出大路交通意外

- 我全車出晒
- DC9 從旁攝入
- 我車頭同佢左前車門刮到
- 我bumper有一點刮㾗
- 佢車門廣告貼紙有一條刮痕，唔知有冇刮到車身
- 佢索價幾錢
- 報咗警，佢持$3000要，冇留Contact
- 有片有相

各位法官會點判?
如果你係我會唔會食果幾千?

有冇片

大路幾多線行車

畫張圖來睇下都好吖

比啦

無片無相你講晒
快D UPDATE

有片
單線

轉頭

撞
完我後退咗，佢冇郁
唔好問點解，撞完ON99..

如果冇退，我全車出晒

佢如果係直去,
就似你撞佢多D,
就算佢見到你出緊,
踏油過你都無問題.

你扭直左佢撞你車尾就有得拗姐
睇你張相唔叫出哂喎
法律上你出大路應該喺唔影響有優先權架車先可以出
(姐係唔洗佢避你 為左你而brake)

者係當年唔知邊個女明星單case

有片唔洗估估下
睇相你似係衰左
DC9 無驗傷你算好彩了

佢係搵食
佢仲好大聲講咗句好嘢，今日唔洗做

當時又冇留佢電話，以家要等警署電話

林X薇果單?
果單唔同，果單佢超速

車速係好慢
我知道理上佢冇得輸
但花貼紙開$3000，真係好pop guy

還價二千算啦

試吓先
多謝各位意見

唔係食
係賠
賠啦on9

係食
唔係賠
收聲喇on9

俾錢簽紙啦仲問

係囉
轉左出前做咩唔包好個角而係咁樣直出

咁你準備3000+5分

+1 還返架車畀人啦

我就唔會話你on9,但你事實係賠
咁唔gur咪唔好賠報保險囉,咁咪唔洗賠3千比佢
你覺得冇錯可以上庭
錯個個係你又唔係的士佬

好多人都90度出⋯⋯
依家明白做咩教車cf話要扭小小軚

你個牌淘寶買？
識唔識扭軚呀

架的士偏右偏到埋牆你都撞到
你車頭撞佢車門，即係人地係前車
我諗你都係簽紙俾錢啦...

600蚊1分 平通街

睇下係咪同路人 叫佢收平d

最好扣埋分
傻仔樓主
又賠錢又扣分

大叔，好忟水

唔想知你講乜
但係係你話我on9先
其他事我唔想你討論

你手車好撚渣

事實你真係on9 啵

唉
渣同on9我都認喇

唉
對唔住喇巴打
我都係認on9算

訓醒未,唔怪之得揸車都撞啦
連連登都唔識睇,我都唔想畫公仔畫出腸 講上面回你個位唔係我
所以我先講句"我就唔會話你on9"

So ssad
7幾次
Sorry

除非證明到的士超速,唔係就輸硬啦
睇相估計一係樓主被架白色車擋住睇唔到的士黎
一係車速唔係佢講既咁慢,係就停到啦

係俾白車擋住
我冇扭90轉個灣係因為左線都泊滿車

不過點都好，結論係都係賠喇

講價啦,想唔賠就好難嫁啦
至於賠償 你認為合唔合理就真係冇得講

呢d case好睇架的士同埋你架車當時車速，你架車出路口時架的士位置等等客觀環境

但要黑警做嘢就應該係兩邊一齊告

的士無留意前面障礙物，你出路口無留意交通情況
一齊衰不小心駕駛

真係要分對錯嘅，你無咩著數
因為意外位置架的士係主線
所謂人地主場你作客

如果賠償金額細過老不罰款+燕梳墊底費嘅
私了吧啦

條傻仔咪由佢囉

小路要讓 就算Dc9篤油都係佢贏

希望佢唔會再抬價

唔該晒打嘅分析!

咁撚威有本事咪唔撚好賠囉 支持樓主你請大狀同佢打上終院 最憎你呢啲人 揸住架垃圾飛仔車 做錯又唔撚認 又要冇錢賠

飛仔車

其他我都同意
飛仔車就...

Porte嚟喎

講真,你話3千咁樣係唔值
當佢停工同放低部車唔揸得 一日千幾 ,開你大少少差唔多啦,我係佢可能2千囉

你都未見過 夾硬開6-7千個種,依家墊底唔平 加上庭 扣分
明屈到你盡,個種先係仆街

全車出晒唔係重點

樓豬P 牌？

擺明睇住你食
輸左線位

自己on9有撚計咩
擺明你錯啦
搵popo 拎的士佬電話
好聲好氣打去講下價啦
唔得都要比架啦

條軨咩事 唔係好襯喎

唉
同意

好核突?
Oh no...

有死車應慢慢出
經一事長一智

咪撚賠告上法庭囉on9

好核突呀

呢個仲hurt過主題

冇得救一定要換鈴?

點解唔出隔離條線

因為泊咗車呀

好心porte仔就換對正經d既鈴啦
呢對本身已經唔靚 仲要唔襯porte

條鈴真係好柒

但我覺得好襯部車

其實佐敦呢條路好柒闊，不過會唔會旯死車係右邊擋左巴士視線? 如果無，你睇住佢沖埋來你都唔重brake 3000唔還價都即pay la, 交學費都要

係的士攝到咁右咋?

睇相你輸
有車cam再講

乖乖地比錢啦, 知唔知大路有優先權
佢車頭撞你車身都好, 人哋嚟到你仲唔停? on9?

各位我知錯喇，我會賠，唔好再屌

片喺度：

你望右時見唔到架的士?

泊滿車呀，我望時應該擋住咗
總之係我柒咗唔夠小心

咁樣轉灣都有再考過啦

轉呢d左彎一定係望住右邊來轉左，點會睇唔到架的士殺緊上來

到佢出po嗰陣仲講緊大話
佢連車都未出曬

點都係輸 你小路出要睇有無車黎緊先出
的士起圍唔通會好快 剩係睇損毀情度就知車速唔快

我想表達既係除非證明佢超速，唔係都應該硬食

痴撚線 讓線同架的士鬥衝 賠錢吧啦

你個牌點撚考返嚟？
車速慢到咁都撞到架的士？
根本你就未出晒兼冇望，一開始就講緊大話

咁都敢放片上黎
龜速都望唔到好有問題

撞到都仲後波係咩心態

輸9成，唔駛拗。
叫佢開低啲價啦…

賠錢啦柒頭

就算出晒都好，小路出車係唔應該影響到大路行駛緊嘅車㗎

你跟本唔應該有車牌

咁樣叫出晒

有無的士佬電話？
問下佢有無頸痛 用爆你條撚樣NCB

樓主馬路炸彈？

DC9似睇住黎撞。

睇相好似樓主輸左

真心好柒

今次就係咁 下次大車過 你死撚左
我估你望都無撚望清楚

一定係無撚望啦掛撚住出 唔撚爛腰到死咪算執撚到

算啦你 撞DC9好過撞到貴車

DC佬擺明搵食啦 咁多人屌樓主做乜 正常揸車見到小路部車出到咁都收一收啦

學費抵俾啦

雙虛白本來你就輸七成
撞嘅係你車頭佢車門
輸埋三成

雖然我都好想dc9仆街死

的士佬擺明想搵錢 又唔響安又唔覺收慢 3000就比完冇事

我個人係欣賞你放片，

btw, 撞到bba 人地開你一萬幾千都吹佢唔漲

咁都唔屌得？
兩架車都唔係快，點解唔係小路讓大路，樓主明顯就冇望到部的士，下次有有個人行過佢一樣望唔到

冇人教你車頭騎住讓線停望？

條片完全顯示出樓主係喺冇睇清楚交通情況之下就小路出大路而導致交通意外

樓主嗰種不徇私嘅做法好值得世人尊敬

你衰咗100％，唔洗諗咁多

又要上黎問又又要串 三千都嫌貴 正柒頭

交番個牌啦樓主
建議唔好揸車

唔係撞完on99 ,依家都係on99

睇完樓主啲留言。

支持樓主唔好俾佢食，行得正企企得正

你車頭括到佢車門
成件事完左嫁啦
點計都係你錯

你咪on9
法律上,就算正線果個見到小路有車出
都無必要減速就你
小路出大路贏到嘅情況只有一個
架車出晒+扭直晒成架車+正線車頭撞小路車尾

係得連登仔撞左人都覺得自己無錯上黎開post
咁撚樣撞但人地肯3k和解都仲要問
你劏左你部金銀潤porte搭番巴士算啦

如果係我咁樣撞到人
冇錢比就好聲好氣求下佢收順D, 唔肯既話唯有即買比

真 仲有人話的士佬求財
係就只三千啦

一定係你錯晒

3k簡直大發慈悲
上庭罰款+事後賠 5k都落唔到樓
仲未計扣5分

你都ON9? 連出兩條線? 俾錢啦你